其實點解廚房佬咁唔鐘意柯完尿洗手？

次次見親佢地柯尿都係會skip左洗手既步驟 十個有十個都係咁
嚴重到而家去廁所見親佢地都預咗佢唔會洗咁 一見到唔洗心入面會有 yes又估中左既感覺
我係咪痴左線

撚手小菜

唔係你估撚手小菜個名點嚟

撚屌小菜岩啲

懶得洗囉
仲要洗手唔係等於沖水喎
落咗皂液捽唔夠時間都係無撚用
沙士都成十幾年前 d人嘅衛生意識又鬆懈咗

做份閪工
復仇心理

等你食我d屌味

我响醫院見過醫生唔洗手添，仲要唔係大年紀嘅醫生

我做西廚嘅，初初去第一間鋪個大廚好似有潔癖咁乾淨，令到我之後返好多場都會揀返啲乾淨鋪返

同埋我會成日睇吓啲同事有無剪指甲

冧檔啦仆街 重洗手

成班食客間接幫個廚房佬含撚
如果佢生性病就真係自求多福

唔關年齡事，後生都有好多仆街
不過年過四十就好多都係仆街

百變小櫻

點解要洗手？
不嬲洗完條撚先屙尿，屙果時隻手唔會掂到啲尿

抹完屎眼先痾屎？痾果陣唔會掂到屎

你要抆屎加麻

可能廚房佬係廚房地下坑渠去水位屙完再直接砌檔

打d白汁落去

中廚會嚴重d

方便醃肉

開大也不洗

你就食左佢d屎

柯尿從來唔洗手🤪

其實啲廚房佬基本上做野都對住個水喉 所以佢地覺得洗唔洗冇所謂

方便落調味